# novel

- title: 葉隠桜は嘆かない
- title_zh: 葉隱櫻不悲嘆
- author: 玖洞
- illust:
- source: http://ncode.syosetu.com/n4912do/
- cover:
- publisher: syosetu
- date: 2019-05-02T01:10:00+08:00
- status: 連載
- novel_status: 0x0000

## illusts


## publishers

- syosetu

## series

- name: 葉隠桜は嘆かない

## preface


```
――空が割れ、現代社会に魔獣が現れるようになった世界。

魔獣に対抗するために『魔法少女』と呼ばれる少女たちが活躍するようになって早三十年。
とある路地の片隅で、一人の少年が死にかけていた。

「小僧。お前、救われたいか？」

そう言って、黒猫は少年の顔を覗き込んだ。

血に塗れた四肢を引きずりながら、霞みそうな意識の中で、少年はしっかりと頷いた。
たとえそれが悪魔の取引だと分かっていても。

黒猫は嗤う。

「そうか。――ならば巣食ってやる」

――その日、誰も知らない路地裏で一人の『魔法少女』が生まれた。
『彼女』は決して嘆かない。たとえどんな未来が待ち受けていようとも。

※日本を舞台にした現代ファンタジーです。TS注意。

2019/1/23　改稿開始。連載中。
```

## tags

- node-novel
- ESN大賞
- HJ大賞2019
- R15
- syosetu
- ややシリアス
- ファンタジー
- ローファンタジー
- ローファンタジー〔ファンタジー〕
- 人間賛歌
- 友情
- 変身
- 天災
- 怪獣
- 残酷な描写あり
- 現代
- 男主人公
- 異能力バトル
- 神様
- 魔法少女
- ＴＳ

# contribute

- 虚雪之葎
- 6757
- 

# options

## downloadOptions

- noFilePadend: true
- filePrefixMode: 1
- startIndex: 1

## syosetu

- txtdownload_id:
- series_id:
- novel_id: n4912do

## textlayout

- allow_lf2: true

# link

- [narou.nar.jp](https://narou.nar.jp/search.php?text=n4912do&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [小説情報](https://ncode.syosetu.com/novelview/infotop/ncode/n4912do/)
- [叶隐樱不悲叹吧](https://tieba.baidu.com/f?kw=%E5%8F%B6%E9%9A%90%E6%A8%B1%E4%B8%8D%E6%82%B2%E5%8F%B9&ie=utf-8&tp=0 "叶隐樱不悲叹")
- 
